烈火雄心 1同2 真係差好遠

第1套 d野好真實 咩都真名
有感情 情義
主題曲又好激情

第2集d角色唔多惦
王喜 又變返 散仔